神鋒米祖退位

MICHU RETIRES

Former Swansea striker Michu has been forced to quit football at the age of 31.

The once-capped Spain international has suffered from a persistent ankle problem which limited him to only 12 starts for Real Oviedo in Spain's Segunda Division last season.

"According to medical reports, the current situation of my right ankle has come to a point where it has forced me to say goodbye as a professional football player today," Michu said in a statement on Twitter.

"Even though I am saying farewell to you with so much sorrow, I know that we will always be united.

"I thank you from the bottom of my heart for all the magical moments that you have given to me during all this time.

"I feel privileged to have fulfilled a dream that is shared by so many of us since childhood. The dream of becoming a professional player in this sport.

"Because of you, the public have given me an invaluable affection that I will never be able to repay. Indeed, I feel I have done nothing to deserve it all."

update少少好唔好